開學日

求教返學應該點樣適應新朋友仔？

推 唔想冇朋友

推

我要識朋友仔

狗仔

仲返？罷課啦

825荃葵青好波！